弱者先需要抆屎，我呢啲強者屙完屎就沖廁著褲走

開埋d 垃圾post 又唔好笑又冇意義，on99

我痾完會沖走埋條褲

屌你老母，冇人叫你入黎，走啦

真強者

從來未柯過屎

現實已經廢人一條，估唔到網上世界都係